有冇人睇完一套劇就會沉咗落去返唔到現實生活

唔想面對工作
想繼續生活喺劇入面嘅世界

av

harry potter

係因為根本無現實生活 利申 我都係

韓劇嘅存在就係用嚟逃避現實

Breaking Bad